［突發］被黑警射到藍左

隔住對鞋

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

試下找不同？

開不推文回覆大家

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

樓主係記者黎
係唔係

不推文
唔好睇小港共有幾賤格

冇不同！一樣係禽獸不如

屌你倒瀉油漆又扮咩手足呀

做咩自己玩bodypaint

有無酒精敏感

無就用住酒精濕紙巾先

另外幫你report左

仲開post 你係咪痴線
不推文回覆

呢到唔歡迎你 走啦

著對鞋落街買D濕紙巾抹唔抹得甩

唯一分別就係著白衫既狗同著黑衫既黑

press

畫畫倒瀉顏料

樓豬做記者辛唔辛苦

Del po 唔好公開